小心警隊員佐級兵變！

警隊員佐級協會主席林志偉， 已經將員佐級協會從一個街仿福利會提升成工會，
（註 香港警例講明警隊係不能成立工會）

而佢自己變成香港最有權力的一個人，因為員佐級武裝力量人及人數，遠遠超越香港駐港解放軍！

下一步就係將員佐級警員從警隊分裂出嚟！

員佐級警隊再不是紀律部隊，而係無紀律部隊，將會由林志偉統領，變成香港最大嘅軍事力量！

警隊員佐級協會職能已超越街坊福利會，變成警察工會

林臨時大總統

係咪得警隊有呢d 19警例
又話見到cs要俾禮
又話唔俾直接send信俾司局長
好似小學生校規咁

支持解放軍解放香港特區，幫助林病政府，打倒警狗軍政府，攬炒萬歲

林志偉代表員佐級協會， 發出畀張建宗嘅公開信，已經隱喻咗呢個可能性！

看來警隊要全面改革

根據《警隊條例》第 8 條「禁止警務人員為職工會會員」中寫明，「警務人員不得成為任何職工會的會員，任何警務人員違反本條的規定，即喪失其繼續為警隊成員的資格」。

警隊條例=垃圾

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

不過獨立咗員佐級部隊，首先要剔除一啲非毅進仔大專學歷嘅警員，成為一支半文盲機動部隊，咁先至比較容易控制統領！

邊有可能 有撚錢出糧咩

泰坦斯

三合會紅棍都大把喎？

搵人貼返上大陸

佢已經係70年代既4大探長，警務處長都怕左佢

搶囉！山賊！

因為知道班狗太低質
唔管唔得
大學既校規鬆過小學是常識吧

佢兵變，咁得返解放軍可以用
socio-political instability諗起就興奮

點會有二萬死士同解放軍開拖 仲要同你周街搶野 有錢都無掟洗 isolate自己 我係咪認真左 直必左

條燃樣當佐自己係署長，保安局長。

毅進仔你估唔到嘅

推

正苦今仗無論贏定輸都會整治班弱智毅進仔。秋後算賬一定有毅進份！

軍事政變~!!

今次入去係清君側
張司長被脅持

叫議員做野 解散員佐級

林志偉兵變

佢好講到明擺工，變做工會，一齊炒

估唔到員低級主席 仲大過仲威過特首 司長

有槍自然就係最大

認字程度同數學程度最低既工會

大佬 差佬有槍架
唔嚴d點得呀？

革扯！

林志偉有乜野背景，網上搵唔到佢資料

警隊必需解散重組，現時完全沒有警隊基本道德。

兵變了

出老解啦

早幾日 唔記得邊到睇到 呢班人 好似 好多年前圍個iCac 之後左變右變邊左 依家個名

林志偉臨時大總統
請受賤民一拜

想問下員佐級協會主席係咪得三柴？

二二六事件

林氏大總統

呢條仆街一定要清算，佢同鄧炳強比盧偉聰黑人憎好多倍

條撚樣真係當自己係老大

國防部長

如果係古代
佢已經做左趙匡胤

點可以推比習大大睇

袁世凱 萬歲！

香港共和國軍政府臨時大總統

[長文]人生最重要的選擇題

P

兵變之後仲有冇糧出？

Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lam

到時分列咗出嚟邊過出糧比班反骨仔！？

原來老解係出嚟鎮壓警犬

屌佢老母 佢當自己係邊撚個呀垃圾

老共出人仔，變武警

林志偉以為自己係乜水，低級警犬一名

軍閥割據，擁兵自重，迫脅中央，開創新時代？

我地應唔應該微博宣傳下

會唔會FF太多
一嚟出糧問題，d𡃁聽唔聽佢話都唔知
二嚟老解一call上面增援就唔洗打
唔好講人數，軍備都已經無得鬥

軍事叛變

push

警賊=垃圾